條女多男性朋友可以點解決？

如題
其實真係好撚嬲

遲早唔撚要你

你都係想我咁答啫

依加係我唔撚想要佢 屌你老母 fd喎

分手啦

帽事嘅

你溝人之前唔撚知架咩

解決佢啲男性朋友

中出即飛

可以介紹更多男性朋友

I know that feel
佢可以得兩三個女仔fd，但係有一堆so call男仔fd，其實咪又係厹，屌

我都係 自己搵幾條女出街 最好同佢地曖昧埋 然後等佢知係咩滋味
手已分

叫你條女收曬班仔做兵
逢過時過節叫班兵送禮再賣出去
好快夠錢可以上車

周圍唱你條女有性病 d男仔就會鳥獸散

一係你又學佢咁搵下啲女仔朋友
一係分手啦
利申 過來人

食自己囉
可以點解決姐~

可能人地真係朋友關係呢

只要你想解決唔俾佢有男仔fd
佢就會話無晒自由 無私人空間
會覺得好悶好大壓力 最後分手

一係你信佢真係唔會對你唔住 講個信字
一係就分手

二揀一

過來人

全部都係公廁
全部都係雞

一係解決女朋友一係解決佢啲男性朋友

溝曬啲男性朋友

我一直都知佢有同其他男仔傾計，不過一路都信佢冇過問

但最近發現佢成日同一個叫kenny嘅人wtsapp，終於忍唔住去睇佢手機

結果就，但我又唔想冇左佢所以冇攤牌，不過就明示暗示叫佢拒絕啲狗公

佢都應承左我，希望佢都講得出做得到啦

I know that feel
佢身邊朋友十個有九個都係仔 仲要有幾個狗公
佢就成日話冇野冇野 講又講過 話又話過 都係咁
真係好累

解決唔到個問題
就解決製造問題既人

其實認真,我相信如果條女仲好愛你有幾多狗公都拆散唔到你地 同埋記住要信對方 至少自己個心都會好啲。俾啲空間人個世界唔係男就女 不過如果佢哋啲行為超越左"正常朋友"咁你就要出聲 我唔建議你

我唔建議你同其他女仔曖昧因住touch wood分左手你條女係咁唱你溝女先所以佢先唔要你咁你就大鑊

過來人

總好過條女係5p丫

朋友啫

同佢傾下啦
佢唔so你，唔尊重你感受，係要你咁辛苦既，都唔值得你付出落佢度同佢過世啦

啱啱同佢講咗 佢問我洗唔洗同啲仔絕交

我之前唔小心打錯字 佢之後屌到我飛起 仲話下次再打5p字就以後唔好同佢講野

帽事既

解決左條女佢

無嫁啦
我都係過來人

我ex又係勁多男仔fd
屌啦
我成日都話咁話佢
'你當人係fd咋 你點知人地當你咩'
最奇怪係
我曾經畀左電話我啲學生（起中學教補課班）
有男有女
佢地就快要考試
我畀電話佢地方便佢地唔識可以問
佢竟然呷醋喎
然後嬲左一日
但佢覺得佢私底下同男仔傾閒計就係無問題
痴撚線
男仔嘅友誼邊會傾咁多閒計呀
根本係厹
最後散左

而加女朋友就好得多
會將心比己
自動隔絕異性
正如佢都唔鍾意有女同我傾閒計
好公平 相處好舒服

唉
呻撚完
厹仆街死

點樣唔放真感情啊

其實我有同佢講 佢都同我講咗對唔住

之後呢 有冇改先

正常圈子，識開既體友
會傾計既，3,4個異性朋友咁上下啦(我就覺得已經算多)

如果再多既話，除佐狗公之外，就係你條女自己想騎牛搵馬

結婚囉

屌你老母留名

無改的話中出即飛啦
最撚黑人憎話'禮貌上覆一覆佢（厹）'
然後覆幾日幾夜 甚至更耐
寧願男朋友唔開心
都要保持禮貌
拎操行獎呀？
係厹就咪鬼應啦

關你撚事

利申：我都係咁

反映下
都係咁既話就算撚數啦

其實我覺得放任佢係一個解決既方法
因為有d女仔fd既男朋友都係好似你咁諗
你越禁 佢越癲越要同你玩對抗
而且會係男仔朋友面前講 我男朋友唔比我同你傾 我都係偷偷地同你傾嫁炸
我話 唔覺得背叛左佢咩？
佢就話 佢咁姐係唔信我姐 我都唔介意佢有女仔朋友傾計
而且佢有咩同男朋友嘈 第一時間係搵我呻

相反 其他女仔fd既男朋友自由放任型既
佢地好識避諱 想拆散佢地更加難

講到尾大家有大家朋友 信好緊要
唔好單方面付出過大就可以

最重要一點 佢係要走既 比狗公屌既
要唔要都擺喇。拿拿聲睇出一個人仲好
簡單講 要走就會走 留都留唔到 強行留拎自己辛苦

利伸：自己經歷

識得以前有個男仔都係放任型
佢女朋友去運動場都可以識到男仔
仲交換電話
升u之後就帶綠帽了

默默忍受

多幾個襟兄弟唔好咩？

女人on9架 佢同男仔食飯就話朋友無野既
我同個稍有姿色既女仔傾多兩句佢就黑面
講道理又話 咁女人係咁架啦 易呷醋
屌你易呷醋係咪要改 唔係繼續咁撚樣喔

大概要有帶帽的準備